油價唔聲唔聲又去返16蚊

17蚊家鄉不是夢

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎油價唔聲唔聲又去返16蚊 阿笨與阿占 汽車台 3 分鐘前 0 1
‎仲係3萬幾點 都唔知災乜 阿笨與阿占 財經台 6 日前 9 5
‎揸7人車既你 有冇改下操控同制動野 阿笨與阿占 汽車台 5 日前 1 121
‎476買左700 應如何應對 阿笨與阿占 財經台 12 日前 -4 29
‎條女鐘意你真係玩乜佢都肯 阿笨與阿占 成人台 13 日前 0 5
‎覺唔覺女人好撚著數？ 阿笨與阿占 成人台 14 日前 16 19
‎一齊入黎用 "譚仔姐話" 吹水 阿笨與阿占 吹水台 15 日前 -36 15
‎加左1.3%人工....好開心 阿笨與阿占 上班台 15 日前 2 15
‎有冇d著住牛仔裙屌既av 阿笨與阿占 成人台 23 日前 0 2
‎現在點解少左nike d球星廣告 阿笨與阿占 體育台 25 日前 1 10
‎[人生交叉點] ideapocket 定 s1 阿笨與阿占 成人台 27 日前 2 3
‎有咩經典game想佢出hd重製 阿笨與阿占 遊戲台 28 日前 -1 270
‎有冇咩車睇落好勁 實際上好廢 阿笨與阿占 汽車台 1 個月前 -1 25
‎7:2先叫大比數 阿笨與阿占 時事台 2 個月前 -1 3
‎有密集恐懼症既入黎！ 阿笨與阿占 創意台 2 個月前 0 6
‎新c 真係幾靚 阿笨與阿占 汽車台 4 個月前 2 15
‎孖brake 阿笨與阿占 汽車台 4 個月前 -3 14
‎覺得幾多少開始係錢 阿笨與阿占 財經台 4 個月前 -6 22
‎點睇產假增加4星期 阿笨與阿占 時事台 4 個月前 0 4
‎娶到麥美恩做老婆一定好開心 阿笨與阿占 娛樂台 4 個月前 -4 29
‎聽日錦繡附近做野 中午係咪要落元朗搵食 阿笨與阿占 飲食台 4 個月前 0 7
‎譚仔姐其實只係三哥既金魚缸 阿笨與阿占 飲食台 4 個月前 60 40
‎唔識英文上唔上得全美一丁 阿笨與阿占 娛樂台 4 個月前 -1 2
‎10年高 阿笨與阿占 財經台 4 個月前 0 1
‎感覺到今年會30000點 阿笨與阿占 財經台 4 個月前 1 6
‎納dee肚屙嘔奶消化不良 阿笨與阿占 飲食台 4 個月前 -1 2
‎乜章都無估唔估到呢架咩型號 阿笨與阿占 汽車台 4 個月前 -2 10
‎覺唔覺譚仔姐只係三哥既金魚缸 阿笨與阿占 感情台 4 個月前 0 3
‎金瑩今日好撚淫呀 阿笨與阿占 娛樂台 4 個月前 0 4
‎古巨基依家講乜都得架啦..... 阿笨與阿占 時事台 4 個月前 -9 4
‎覺得人類科技有邊d野比較落後 阿笨與阿占 學術台 4 個月前 -2 26
‎講下平時你身體有咩要保養/保護 阿笨與阿占 學術台 4 個月前 0 7
‎覺唔覺audi只係車海戰術? 阿笨與阿占 汽車台 4 個月前 -6 54
‎覺唔覺阿輝條片入面d人好撚衰 阿笨與阿占 娛樂台 4 個月前 -4 7
‎住家既住屋問題 係咪應該改變下居住既觀念 阿笨與阿占 時事台 5 個月前 -4 5
‎人大左 先發覺晚間屙屎先最撚有私人時間既感覺 阿笨與阿占 上班台 5 個月前 10 5
‎返公司要多過半個鐘既唔該你轉工 阿笨與阿占 上班台 5 個月前 270 163
‎死廢中揸巴士原來先得15000蚊 阿笨與阿占 時事台 5 個月前 -6 2
‎咁樣求婚大家覺得點呀 阿笨與阿占 感情台 5 個月前 0 3
‎城巴佬駕駛態度奇差 阿笨與阿占 汽車台 5 個月前 0 4
‎個個話到iphone x 先見真章 阿笨與阿占 手機台 5 日前 119 57
‎有冇朋友向華強放64g? 阿笨與阿占 手機台 5 個月前 0 12
‎低級扮高級車有咩經典野 阿笨與阿占 汽車台 5 個月前 16 149
‎講你條呔咩size 阿笨與阿占 汽車台 4 個月前 -3 42
‎有冇人柯屎係挨住個背 阿笨與阿占 學術台 5 個月前 -1 6
‎好撚眼訓呀屌 阿笨與阿占 上班台 5 個月前 0 4
‎講真 你會唔會揀個爛面既伴侶？ 阿笨與阿占 感情台 5 個月前 -30 45
‎打撚死北韓會唔會升到40000點？ 阿笨與阿占 財經台 5 個月前 1 2
‎咩女人先會要人稱呼佢加埋佢老公個姓 阿笨與阿占 感情台 5 個月前 0 8
‎升巿又地乜撚野震呀 阿笨與阿占 財經台 5 個月前 0 1
‎有冇349買左騰訊既傻鳩係度 阿笨與阿占 財經台 5 個月前 0 9
‎點樣清除到 拉直人中之後聞到個陣味 阿笨與阿占 學術台 5 個月前 0 7
‎一人幾句輸錢自我安慰既說話 阿笨與阿占 財經台 5 個月前 0 32
‎唔識扮蠢既女人就算鳩數啦 阿笨與阿占 感情台 5 個月前 2 4
‎到底笑係咪真係可以練到腹肌 阿笨與阿占 學術台 5 個月前 1 7
‎(配合 Qi 充電器使用3) 阿笨與阿占 手機台 5 個月前 0 4
‎新界北區飲食指南 好食劣食一網打盡 阿笨與阿占 飲食台 4 個月前 22 250
‎車充無電到難唔難搞 阿笨與阿占 汽車台 5 個月前 0 4
‎擺明唔還錢？？可唔可以講得文雅少少呀 阿笨與阿占 時事台 5 個月前 -3 4
‎香港又有力場啦 diu 阿笨與阿占 時事台 5 個月前 -3 4
‎依家早霸王訪問個個邊撚個黎 阿笨與阿占 娛樂台 5 個月前 1 6
‎有今次呢件事我先知香港有間大學叫教育大學 阿笨與阿占 時事台 5 個月前 -7 3
‎覺唔覺升巿對局長個仔好唔尊重 阿笨與阿占 財經台 5 個月前 4 3
‎cut線專搵的士佬cut 揮手區 阿笨與阿占 汽車台 5 個月前 31 36
‎要求香港各大餅鋪停售月餅 阿笨與阿占 時事台 5 個月前 5 3
‎等左差不多20年既ZZ 真係必買 阿笨與阿占 玩具台 4 個月前 -1 54
‎玄學黎講 你居明 都算係極品之中既極品 阿笨與阿占 學術台 5 個月前 1 2
‎週末d新聞主播特別醜 阿笨與阿占 娛樂台 5 個月前 0 2
‎隻辣味shark shark薯條難食到 阿笨與阿占 飲食台 5 個月前 105 56
‎d局長兒子帖咁多正評 會唔會被人遣責 阿笨與阿占 時事台 5 個月前 0 2
‎美國d風點解入左陸地仲可以吹咁耐 阿笨與阿占 學術台 5 個月前 0 15
‎一人幾樣食完會見返既食物 阿笨與阿占 飲食台 5 個月前 0 13
‎有咩名柒得過古超呢個颱風名？ 阿笨與阿占 學術台 5 個月前 -1 7
‎入黎用港式英文吹水 阿笨與阿占 吹水台 5 個月前 0 25
‎食錢機一日最多食幾多錢 阿笨與阿占 財經台 5 個月前 0 7
‎903個廣播劇低質到一個咩地步 阿笨與阿占 娛樂台 5 個月前 0 4
‎香港邊度有油封鴨食 阿笨與阿占 飲食台 5 個月前 1 5
‎核試唔會炸死自己國家既咩？ 阿笨與阿占 時事台 5 個月前 0 11
‎orico 既出品係易壞到一個點既地步？ 阿笨與阿占 硬件台 5 個月前 1 15
‎個風唔係叫珊瑚咩 點解變左瑪娃 阿笨與阿占 時事台 5 個月前 0 8
‎銀行股做乜食曬屎 阿笨與阿占 財經台 5 個月前 0 1
‎11:12 有冇人whatsapp 神神地 阿笨與阿占 吹水台 5 個月前 19 146
‎明明個風近香港 澳門做咩咁早掛1號呀 阿笨與阿占 時事台 5 個月前 1 9
‎一開心喪揸波 不開心喪揸波 阿笨與阿占 音樂台 5 個月前 0 1
‎講下你落錯盤既一次經歷 阿笨與阿占 財經台 5 個月前 0 6
‎高手解答 得州個風點解登錄左都仲可以吹咁耐 阿笨與阿占 學術台 6 個月前 -1 5
‎覺唔覺英文regards 呢個字好撚嘔心 阿笨與阿占 學術台 6 個月前 -9 7
‎阿叻點解咁鍾意荷蘭？ 阿笨與阿占 體育台 6 個月前 0 11
‎岩岩有機會衝擊28000 金仔又射野 阿笨與阿占 財經台 6 個月前 0 24
‎你話江弱能唔係貪錢有冇人信？ 阿笨與阿占 飲食台 6 個月前 1 2
‎點樣減肥仔波 阿笨與阿占 學術台 6 個月前 0 3
‎想問之後個風幾時到丫 阿笨與阿占 時事台 6 個月前 -1 3
‎說穿了 港豬都係葡萄澳門有錢派 阿笨與阿占 時事台 6 個月前 -19 7
‎有冇青戴緊116500白色丫 阿笨與阿占 財經台 5 個月前 -2 73
‎女人揸車好鍾意攬住個呔盤 阿笨與阿占 汽車台 6 個月前 0 2
‎天文台在週末果斷發出更高信號 阿笨與阿占 上班台 6 個月前 0 2
‎越棧個湯屌打好多鋪頭 阿笨與阿占 飲食台 6 個月前 -12 8
‎將有大量優質水浸車流入二手巿場 阿笨與阿占 汽車台 6 個月前 9 42
‎杏花村洗唔洗陪曬d車？ 阿笨與阿占 時事台 6 個月前 -1 7
‎想燒串燒，用邊種炭最好？ 阿笨與阿占 飲食台 6 個月前 0 6
‎連登有個廣告 條女係咪有問題？ 阿笨與阿占 時事台 6 個月前 0 3
‎飛機取消同延誤到底係點安排 阿笨與阿占 時事台 6 個月前 0 11
‎美軍點解可以係世界各地都有基地 阿笨與阿占 時事台 6 個月前 -1 5
‎2:30落波先唔洗返下午既你 有冇驚緊？ 阿笨與阿占 時事台 6 個月前 22 370
‎解唔解釋到香港人點解咁想打風放假 阿笨與阿占 時事台 6 個月前 -5 15
‎個風行咁快把撚咩屌你 阿笨與阿占 上班台 6 個月前 0 3
‎聽日有冇全日放呀手足 阿笨與阿占 吹水台 6 個月前 0 1
‎有冇高手可以用小畫家p精 阿笨與阿占 軟件台 6 個月前 0 1

廢post多撚到

咁得閒呀痴線佬

呢2個月升得好快

今日影，終於唔洗16蚊一升

睇下開post記錄, 真係唔知邊個得閒d呢

屌你地喇 引到咁撚長

無揸車死返出去啦 傻鳩

睇圖估ip

觀塘道休憩公園旁

開post又唔比啊 ？

哇 好撚惡啊，我鐘意彈出彈入啊吹咩傻柒，以為自己乜水啊傻鳩，冇朋友係慘d 既

唔講車根本冇人會理你，好可憐

你問下樓主係邊個入人post 踩人場先啦，條撚屌五十步笑百步

a

人地開post 又唔比啊？

唔食早餐就死返出去啦 傻鳩

拿拿聲去返你d窮撚食野post啦

扯開話題啊死柒頭
回應下你憑咩有咩資格話人煩先啦

有錢撚冇朋友啊 日柒日上黎R存在感

你面皮真係成尺厚,為人又on9, 唔怪得冇朋友,
"拿拿聲去返你d車post啦" 你當初同自己咁講咪冇事囉

面皮厚撚到, 大家做同樣既事, 你就大條道理, 人地就要比你插??
你方唔方使解釋下??

下 我上星期入vpower好似已經17
定係我記錯

17.2x

點解個post同我好似唔同時空咁

平油貴油掛